縱使沒有攬炒論，香港人都有魚蛋論

不嬲香港人就係咁
詳情睇番子華神

我地大中華地區都食緊關稅
憑咩我地班港灿想偷雞
死美國佬快d手
我地與祖國榮辱與共